12港人送中滿百日 市民登望夫石舉「SAVE 12」燈牌

12港人遭中國當局扣押在深圳鹽田看守所，至明日（11月30日）便滿100日。繼10月3日有熱心市民登上獅子山頂，舉起「SAVE 12」燈牌後，今日晚上他們再攀上望夫石，以同一方式表達思念之餘，亦呼籲市民毋忘送中12港人。。。。。。。

自推10連

9

8

7

6

Push

5

4

3

【必睇】一個低風險抗爭嘅秘訣

2

1

Save12

再推

大家都係重要既月歷
十二個先完整

推 基爾手足呢

推

我以為基爾出Post

【失聯百日 望夫石下展示拯救 12 港人燈牌】

12 名企圖以海路離境的港人，自 8 月被中國海警截獲扣押，並收押到深圳鹽田看守所。到明天（11月30日）屆滿 100 日。

晚上有未忘他們的市民，繼早前到獅子山頂後，今晚再到沙田望夫石舉起「SAVE 12」燈牌。

。。。。。。。。。。。。

push

push push push

我都係twitter有人講先入黎推

話咁快就已經一百日 真係希望手足可以早日平安翻返嚟

手足

希望我地唔洗望到換石頭先等到佢地返黎啦
望夫石個故事好感人

source from wiki

Save 12

毋忘初心 勿忘義士